有冇巴絲試過就生日同男女朋友先分手

生日前一個星期分左手

多鳩謝佢
不過 5 6 年後冇感覺了

準備咗生日禮物送唔出

係咪好sad 本身仲諗住一齊慶祝

輕鬆啦

早一個月買左生日禮物先分

收完我禮物 第二日散

又唔算既
好過正日先離分手
利申：我開口講分手，因為俾我發現佢同左第二個一齊

係咪好深刻印象個陣

好慘 已成往事 冇事了巴打

送左咩

我試過生日正日分手 佢仲要同我講話因為我唔肯比隻豬佢，所以一早有第二個，想分好耐，我心諗你條粉皮遲唔分早唔分偏偏等我生日先分，我真係屌佢老母多謝夾盛惠。
我收到佢個分手電話既時候仲要開緊party 等緊佢嚟 之後我梗係喊到七彩啦，好彩有成班中學同學同埋好姐妹陪住我，如果唔係我真係崩潰。屌，之後望返佢條新女張相，豬過我好多，我真係恭喜佢呀

唉

絲打 tb岩唔岩

生日前一星期佢話要分手
比我拖到生日前兩日都係分左

想知你班中學同學咩反應

有，同佢生日差幾日
同佢慶祝完之後係我生日正日飛左我

佢地好好喎，個個都好鍚住我，d 男仔仲帶頭搞氣氛。呢d 好朋友真係中學先搵到，上到大學搵一個真心朋友都難

唔啱

生日先知女神有仔

慘慘豬

好波 依d渣男黎

好殘忍